<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <title>Charles Daudré-Vignier</title>
    <link href="/feed.xml" rel="self" />
    <link href="" />
    <updated>2020-04-05T23:33:40+02:00</updated>
    <author>
        <name>Charles Daudré-Vignier</name>
    </author>
    <id></id>

    <entry>
        <title>Serais-je votre nouvel Administrateur Système, Réseau et Cloud ?</title>
        <author>
            <name>Charles Daudré-Vignier</name>
        </author>
        <link href="/serais-je-votre-nouvel-administrateur-systeme-reseau-et-cloud.html"/>
        <id>/serais-je-votre-nouvel-administrateur-systeme-reseau-et-cloud.html</id>

        <updated>2020-04-05T23:33:30+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    Passionné d'informatique depuis longtemps, j'ai souhaité me reconvertir pour combiner passion et profession. Ce que je souhaite ? Si vous pensez que mon profil peut apporter de la valeur à votre entreprise, je vous laisse me contacter : charles+recrutement@daudre-vignier.fr 
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <p id="mcetoc_1e55s2qeu0" class="align-left">Passionné d'informatique depuis longtemps, j'ai souhaité me reconvertir pour combiner passion et profession.</p>
<br>J'ai effectué cette reconversion en alternance au sein de l'<a href="https://www.aston-ecole.com/">École Aston</a> et dans la DSI d'<a href="https://www.mcsfr.com/">iQera</a> dans le cadre d'un BTS TSRS (Technicien Système, Réseau et Sécurité). J'y ai acquis de solides connaissances dans les technologies Microsoft <em>on premise</em> ainsi que dans le domaine du réseau.<br><br>Développeur amateur, je saurai apporter une valeur ajoutée dans des postes demandant des connaissances dans ce domaine.<br><br>Je souhaite poursuivre ma formation avec l'<a href="https://www.aston-ecole.com/">École Aston</a> pour y obtenir le titre RNCP équivalent Bac+3/4 ASRC (<strong>Administrateur Système, Réseau et Cloud</strong>). Je cherche une entreprise d'accueil pour cette formation au rythme d'<strong>une semaine d'école pour trois semaines en entreprise durant deux ans</strong>.<br><br>Ce que je peux vous offrir ?<br>
<ul class="align-justify">
<li>De la <strong>motivation</strong>, j'aime ce métier.</li>
<li>Une capacité à entretenir de <strong>bonnes relations clients</strong>, naturelle mais aussi acquise dans mon ancien métier (courtier en affrétement, affréteur).</li>
<li>L'<strong>acquisition rapide d'une expertise technique</strong> sur vos technologies et donc la capacité d'être rapidement opérationnel.</li>
<li>Une <strong>force de proposition</strong> pour améliorer votre infrastructure et la rendre encore plus appropriée à vos besoins.</li>
<li><strong>Je me forme</strong> sans cesse sur les dernières technologies majeures (Azure AD ou Office 365 par ex) et j'intègre très rapidement le changement.</li>
</ul>
<p>Ce que je souhaite ?</p>
<ul>
<li>De préférence travailler dans <strong>une DSI</strong> plutôt que dans une DSN (SSII ou SS2I).</li>
<li>Une <strong>ambiance cordiale et professionnelle</strong>.</li>
<li>Avoir des <strong>possibilités de progression</strong>, des projets à mener.</li>
<li>Toucher à <strong>de multiples technologies IT</strong> et ne pas me limiter à l'une d'entre elle seulement.</li>
</ul>
<p>Si vous pensez que mon profil peut apporter de la valeur à votre entreprise, je vous laisse me contacter :</p>
<p class="align-center"><a href="mailto:charles+recrutement@daudre-vignier.fr">charles+recrutement@daudre-vignier.fr</a></p>
<p><br> </p>
<p class="align-justify"> </p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
